[PS4] Monster Hunter World 2018-01-26

岩岩見到CAPCON個post
有冇巴絲打會去訂？

======================================

MONSTER HUNTER: WORLD (PS4) 零售版預訂通知：

鑑於近日收到玩家的熱鬧反應，我們在此向大家介紹在香港可以預訂遊戲的店舖及亞洲版MONSTER HUNTER: WORLD的特點：

發售日期：2018年1月26日

- 只有亞洲行版會提供中文介面及字幕，中文介面及字幕將會透過PATCH UPDATE提供。 其他國家(包括日/美/歐版)將不可以下載中文字幕PATCH
- 亞洲版另提供英/日語音及字幕選擇
- 亞洲版遊戲可以與全球玩家連線遊玩

光碟版遊戲分為普通版及收藏版，內容分別如下：
普通版：
1) 實體包裝遊戲光碟
2) 初回特典DLC

收藏版：
1) 實體包裝遊戲光碟 (及初回特典DLC)
2) Deluxe 版遊戲內容(DLC)，包括：
- 外觀裝備 「鎧武者系列」
- 3種追加手勢「正坐」「投射飛鏢」「強推」
- 2種追加獎章套件「MH歴代角色人物套件」「全熟肉吉祥物套件」
- 追加塗鴉 「龍」
- 追加髮型 「沖天炮」
3) 原裝《滅盡龍》Figure (尺寸: 約W 140mm x D 170mm x H 125mm)
4) Monster Hunter: World 特別soundtrack CD (10 首)
5) Monster Hunter: World硬皮畫冊「Monster Designs」(尺寸: W 216mm x H 279mm, 32頁精裝版)

官網：

另外 仲會出特別版PS4

「雄火龍」特別版 PS4 Pro主機 亞洲地區推出詳情待定

我要機啊屌你老母索尼亞洲

Monster Hunter: World特別版主機 香港有冇得賣

下載版有冇中文字幕？

官方未有消息

又問

因為以往冇咩留意ps4,想問有行既機會大唔大

有無steam版

亞洲區冇ps4版以外既版本
就算steam有都要過區買
不過好似未知pc版點賣